破解麵麵大法

比麵麵燈左點算？
唔緊要！！！
長揸必勝！！！

唔信既話睇下Tesla
年頭由900插到350
而家再比麵麵燈到插多一兩成都仲賺緊double